我好撚想死啊屌

屌你老母 好能想哭

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

唔好啊ching

屌。。。

唔好啊 雖然我係P牌 但有咩唔怕講

我開咩po 關你咩事？？？

屌你老母

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

頂住